渣哥 收皮啦

比人批評下就滅人聲
就fb BLK人
枉你支持有民主
本人純粹講下 唔好將件事搞大佢
人地2014藍 唔代表呢加係藍
同埋果個人fb 都偏黃
點知
即刻就blk 9人
唔比人批評

其實換左係第二間鋪, 唔好話藍店, 如果係普通一間無表態既鋪頭, 連登仔又會撐邊個?
其實既然係做錯左, 點解仲要跌落地拿返沙? 死死氣道個歉就算啦.
如果我一心諗住開餐但發覺得白飯, 我都屌鬼啦.
下次黎攞返錢? 咁即係我仲要走多轉去攞返我應得既. 最起碼都銀行過數啦下話?
其實講句話唔好意思下次黎請返佢食飯, 我諗七成人都會覺得OK.
唔係同路既就要盲撐, 做得唔好既地方就出聲架啦
仲要搵人地舊POST? 知唔知幾多人721後"藍"轉"黃"?

你介意事主話你做嘢似黑警
咁你呢加Blk 唔同意見既人 係咪又似中共呀
我諗唔指我一個人比佢Blk
推到佢回應

個事主

客人怒屌渣哥外賣送漏嘢 同黑警無分別 被渣哥踢爆係藍絲想玩分化

推

冇頭冇尾 西知你咩事咩

拉

一定話我分化架啦
呢加我正係屌佢 唔接受人意見就blk9人
唔係屌佢偽黃

你收皮先

如果我係打手死全家
如果你地接受到
當有同立場 但有不同聲音 反對緊佢做既野
就要比佢滅聲
而你地又支持佢滅聲
咁無野了

推到佢回應 blk人留言

以連登仔標準嚟講渣哥其實係標準分化撚

傻閪

送漏餸 係不時發生

渣哥叫攞左賠償方案出來
事主可以批評對面無誠意 無禮貌

但駛唔駛上綱上線到咩黑警

此POST已完 唔駛理ON9樓豬

人地講L左唔做佢生意, blk9佢有咩問題唔俾人揀客做

老老實實，渣哥又唔係講得冇道理
家下D人乜都手足前手足後......
比外賣果條友就當然有錯啦 唔睇清楚比個客

今年重陽記得去拜山，投訴個條友又殘體字又支共文法

有名你叫黃衛兵
你夠黃既話你做咩都有一班盲撚去撐

其實佢個格一向係咁

完全冇討論價值

有冇圖睇條女藍成點

藍絲應得既報應黎姐
邊個話藍轉黃就冇事
報應唔知幾時到不特止
藍過就抵佢冇人信架喇

正常一個有良知同可信既人會曾經藍?
你信就得囉 我得啖笑就夠
笑有人戇鳩咁都信

慘 要死全家了
恭喜你

唔撚係呀藍轉黃都唔得
可以話條女戇鳩拎黑警嚟比較，轉黃都要屌真係痴撚線

正常一個有良知同可信既人會唔會曾經藍?

就算個客真係黃，你估黃就係聖人咩黃唔會有西客？

好似係Block左樓主喎Ching

消費者角度
真黃又真係冇乜西客
去開黃店 D人全部天使咁 撞到HI到鬥講對唔住
等得耐都唔催

唔知開舖既點諗

有啲淺藍都係721單野後覺醒，點解冇可能
梁天琦都講過「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」
好似你地咁割撚曬咪戇鳩，劃到個圈愈來愈細

你就收皮啦

屌你老母收皮啦
分化完末？

好悶
小小事搞咁多野
唔洗返工?

嘈完龍門就到渣哥
渣哥之前仲幫埋口屌龍門

你唔複述返本身單嘢 啲人唔會FC ga
上面拉po班人可能連講乜都未知

係

咁撚攪笑
你個圈要渣哥定要條女?

不過黃圈都係玩泥沙架喇
食M記都唔俾屌 笑死人
幾時都話 等睇個圈大到吉野家都叫黃

搞完龍門就搞渣哥
當人on9咩

其實兩邊都有唔着 個客啲比喻係柒
但渣哥事後起人底見到有張14年藍絲相
就借題發揮屈人哋係藍絲都唔見得係處理得好好
明明條友最近期share嗰啲全部都係屌政府
點解嗰啲又可以直接無視？

樓豬見分化唔到
潛撚埋水

係 我純粹講下道理
唔洗搞到咁
就blk9我
唔接受人意見

人地兩個之間嘅事點解我要叉隻腳入去???

Bye bye 樓主

如果個客係自己人應該都心淡

你直接cap你打咗啲咩最實際

點分化？連登仔最鍾意話自己人衰過共產黨

一個批評佢手法態度似黑警
一個直程老屈人係藍絲五毛
邊個嚴重啲 又各打50大板?

前因都唔知 冇頭冇尾又一大堆誤會又炒車
拉

個留言都無del
樓主睇唔到似你比人block左多d
柒左就認左佢啦

此post已完

一人少句咪兩個都喺個圈囉
條女唔應該拉黑警做比較，渣哥屌依樣咪得，起人底選擇性cap人2014年嘅嘢係做乜？明明有近期屌黑警嘅post又唔講
你班人硬係要屌走其中一邊，揀乜撚？

又關m記吉野家撚事

block鳩埋你都仲得 898

姐係人地惡意中傷你仲要慢慢同人理論？分化都唔好禁明顯啦

Blk人咪blk人囉，係連登都blk唔少啦
又唔係五毛藍絲先blk得
我唔鍾意你都可以blk咖
唔明有咩好化大黎講

real

佢刪埋我留言
我主要打
唔洗搞到咁
我理得佢真黃定偽黃
有貼文宣同屌黑警
已經係同路人
再引用王喜以前都係藍 呢加黃 係咪又係偽黃
大約咁上下
之後隔左陣就比佢Blk7左

屌晒鬼正常 但有冇必要講到扯上林鄭、黑警？要咁大仇口係渣哥殺撚左佢全家定咩？
工作忙中有錯唔可以體諒定點 既然講到自己咁黃係咪漏個咖哩就講到咁

黑警?
條女爆哂缸未? 電話俾人掉爆未?

原來咁樣唔叫講大話喎

咁你係分化緊
唔通你分化緊我又話你團結緊咩
on9

補句：「一定話我分化㗎啦」就唔係分化？

你一日係分化撚，你一世都係分化撚，屌你老母臭閪

搵人俾0.5樓豬啦

食個飯都手足前，手足後想點？濫用定鬥黃？

btw,樓豬要死全家了。

此po己完

我留唔到言啦
換左Ac 係可以 likes page 同留言

樓主分化撚

Pull

你收皮啦, 你係度推做乜撚野?ATTENION SEEKER?

你一定係本人

分分鐘事主就係樓豬 block左條分化撚算

自己睇

你收皮先 錢退比你 唔做你生意有咩問題？
怨婦格 move on 啦

免死金牌之打手死全家

咁用個ac浪費咗啲

收皮啦你

拉 搵食行開d

BLOCK柒你先

你係楊小姐定楊小姐d 朋友丫？

死全家啦你

做乜個個一面倒係度屌樓主，渣哥屈人藍同埋Bk自己唔啱睇既留言冇問題咩，定完全係樓主鳩up

Wa lihkg 真係痴撚線
咁都話我分化撚
明明我只係想帶出
當一個Page 唔接受人意見而比佢滅聲
話屈鳩我分化 同5毛

點會唔係
俾人BLOCK左就發爛咋
驚死冇人理佢咁

以為自己講既野係警世良言 人人都要睇到
實質渣哥做生意 有咩事要DEAL都係同條女DEAL
幾時輪到隻塘邊鶴係到呀支呀左

好多藍既會用你支持民主就要點點點來要求人

冇圖嘅話就真係證明唔到你唔係分化撚
點知你係咪打撚左句「屌你老母臭閪渣哥」然後俾人block?
你可以嘗試吓去自己facebook個activity log睇吓有冇record

明顯我係前暫啦
我都話比佢刪左我個留言
我都搵唔返囉
我做乜屈鳩佢渣哥呀
起我底都知我唔係 5毛啦屌

你班人西狗死返去撐警啦

一睇到就到隻殘廢字

THX

我信你唔係打手，但絕對係on9
賠償方案比晒，仲要鬧到咁絕
西客西到爆

真....
屌你你叫樓主點撚樣駁

做乜撚野，點解渣哥做錯野呢度仲撐，我真係唔明，定有下文

洗唔洗專登開POST呀
煩過閪

分化撚，拉

你收皮啦, 咪撚係度搞分化

樓主頭三句咪就係成日聽既
你咁咁咁同共產黨有咩分別
同埋平時D五毛話自己都有言論自由一撚樣咁乞人憎

啲comments 惡撚過共產黨

重要誅心論 樓主=個閪客
重要唔係人西咁追擊 只係語氣重啲咁屌就起人底批鬥
渣哥大台唔屌得

相聲時間！

⋯王喜都話自己幾年前係藍

貼多兩張 自己判斷

我唔係個客呀
我只係覺鬼渣哥 咁樣屌人
睇唔過眼
係佢Fb 講下意見
之後就比佢Blk左
就係咁簡單
我唔係咩分化撚呀屌

收皮啦 樓豬

仲想扮，5毛狗

屌 連批評都唔撚得
就屈鳩我 分化
痴撚線

成件事好痴線，起左樓主底正常人一個，件事本身係渣哥錯先，作為一間餐廳唔接受得客人批評架咩，仲要講緊個客係藍變黃喎，姐係唔關政見事啦。另一方面，樓主講自己留左佢唔啱聽既留言就比人Bk。點解會有人覺得冇問題係度屌返樓主

渣哥一日都唔知做幾多單
就算真係漏 補返咪算
係都要拎黎嘈 點解佢要ENTERTAIN你一個客?

郁D拎黑警出黎比較 以為自己有份食黃就好撚偉大咁
幾撚多人食黃店俾雙倍 食100放底500 洗呃你一個餐?

無啦啦屈人哋藍先仆街 2008年都我係中國人呀屌啦
未睇渣哥回應前，見佢話漏單就擺明餐廳唔啱，渣哥出嚟解釋返最多咪代表條友係閪客，又起鳩人底

終於有正常人

走啦，柒頭！

佢覆到咁點解仲有人撐渣哥，唔好見人屌就一齊屌先啦

撐你 好唔中意渣哥剩係po啲有利自己既野

強姦犯知錯都係強姦犯
佢今日可以藍變黃
第日都可以變返藍

老閪都信過一路都黃既

鄧樓主慘 講事實俾人屌
渣哥罷明屈人藍
但班fans就死撐

恭喜你死全家

//本人純粹講下 唔好將件事搞大佢 \\
擺得上連登講仲諗住件事唔好搞大
你都幾撚funny

點解你做錯仲可以聲大夾惡先，我就咁睇你係有問題先喎，佢批評下有咩錯，有冇人解釋下

嘰嘰嘰嘰

形容人做黑警重想有人撐，樓主收皮啦

根本就係你on 9，
入漏一盒餸本身的確係渣哥既錯
可能純粹入漏，咁搵方法補償就ok
小事一件
但係你無限上綱上線話人地咁對手足
又要用黑警類比

人地都全單退款，又要攞上連登批
少一盒餸就搞成咁，其他事既話係咪要人老闆娘攞個西做天使俾你屌先滿意？

你就算係黃都係yellow Nazi加西客極品
下次落order食屎啦你，實唔會俾錯你

咁你算唔算係鬥黃？你係咪又係分化撚？

事關我返緊工 所以唔係唔覆你地
我已經盡覆
岩岩覆覆下已經比老細周到
屌左獲

係，加埋啲陸陸/新景園/水門雞/果醬/華爾登全撚部都係熱狗分化撚收共產黨錢開，一開廚房會見到陳雲煮緊野

我唔係屌佢呢樣
我係屌佢 我講左唔岩聽既野
佢就blk9我呀

中年阿叔阿嬸用殘字添啊
搵唔到point駁

一路都俾人屌分化撚
由屌國難五金小學雞開始

搞完龍門啦？我仲幫襯緊喎

你現實會唔會人地做錯一野就屌人老母先

渣哥比漏野係唔啱的

而以香港一向客係大晒的標準，買牛腩飯竟然得飯無牛腩，間鋪簡直係罪大惡極夠連登仔開三個1001追擊

都幾肯定如果間鋪唔係黃店渣哥就係間鋪比人鬧架啦。不過兩邊都係黃唔好互鬥啦，鬥黃最開心係邊個？係共產黨咋,以為鬧交鬧贏同路人你有著數咩

都話左對同路人要包容，對藍紅先要全力批鬥

咁激動做乜？

我唔撚係事主呀
我只係Fb 睇唔過眼 留言
之後比渣哥 blk撚左既人

垃圾post

我睇到佢叫佢落去拎返 佢都要人搵個外賣仔拎上佢屋企 就已經覺得條女西 仲要睇佢講咁多野會唔會太辛苦自己

俾人BLK左 有口難言
但係個世界冇左佢把聲
仲係如常咁轉
存在感低下嬲嬲豬

你覺得啱既pin左佢啦 仲有上面有巴打放左個客回覆既圖

痴撚線
咁你姐係支持滅聲？
我仲知唔係屌鳩佢老母
只係留左言講 件事應該點點點點

冇人話佢唔係閪客 要屌佢閪客多多都得
但渣哥起人哋14年po話人藍要割
實際個人已經藍轉黃
唔係利用黃藍做批鬥?

龍門之後到渣哥，下一間會係邊間呢

錯在有打簡體 同埋好比唔比用黑警嚟比
難聽過屌你老母臭化閪

樓上都講咗

你唔明我可以講得次俾你聽

好撚痴線

渣哥眼中你咪塘邊鶴
個客咁咀賤 佢都唔撚希罕 決定唔撚要個客

仲嘈乜撚野
你教人做生意?
定係佢有責任要做黃色經濟圈既榜樣?
會唔會有D勒索

咁我只係一個
對件事 評論左下既人
我就比佢blk左
咁你覺得無問題？

我只係講
唔洗化大 慢慢完左佢算啦
咁都叫教佢做生意？

呢d咁嘅野 大家又唔係當時人 咁上心做咩
樓主唔出post咬住陶輝唔放？
哎喲 個個係你老細阿可 sorry sir

咁你就咪撚另開post 啦
你以為自己邊撚個，會唔會睇得自己意見太重要？

如果我係渣哥
郁D俾你拎黑警同自己比較
我屌臭哂你老母對上三代D閪都仲撚得喇
仲要同你講道理?

閪婆怪就怪自己開人波時驚件事唔夠精彩
拉埋黑警到講 想件事快D有NOISE
反而模糊左自己本身想爭取既野

而家渣哥都決定唔撚要個客 嘈乜?
個客係咁黃就去食其他黃店
如果咁都要驚佢轉藍
淨係嘥時間ENTERTAIN呢D牆頭草都唔知哂幾多心力

個條友咪就係樓豬囉

俾人block柒嬲嬲豬 成個弱智咁

你屌我老母，點解我唔可以blk 7你，唔屌番你老母算客氣

唔撚見你同條女講?

因為已經唔係講緊閪客同餐廳，係講渣哥屈人藍絲唔理條友近排講既野，同埋樓主自稱以事論事但比人Bk。咁都冇問題咩

唔好濫用樓主置頂啦，自己柒左就搵另一個柒頭支持自己

而家人地冇得係渣哥到留言
心戚戚然呀

咁做咩 blk7我呀

明顯唔係唔接受批評，係唔接受晨早del條友個留言啦
係條友講到同路人就大撚晒咁
本身就好小一件事
樓主仲話佢個回覆證明條友係同路人
比我都block你個低能啦
都唔明個重點就沖出黎柒

渣哥玩女果陣連登仔仲未讀小學

漏個餸就黑警
咁唔怪得建制話佔鐘係ISIS

屌你比D意見唔啱聽就Bk9人，唔講以為共產黨，仲好意思話返屌佢既人柒頭你真係好野

見你仲繼續柒落去忍唔住笑你呀
你唔係依一刻仲覺得自己好見解獨到啊嘛？

最後都要認 扮乜唔係你姐

嬲嬲豬

成個Iihkg 都痴鳩線
呢加講緊
一個人 係佢平台講左D 佢覺得唔岩聽既野
就要比佢滅聲

而你地班lihkg仔
就屈返比人滅聲果d人
係分化 係5毛

唔怪得香港無民主

我係個客都會好嬲 送少盒咖哩 不過佢話渣哥黑警又真係擺明想激嬲人
同埋樓主都係想講下自己意見分析下又比渣哥block 又無攻擊到佢D乜 真心覺得個處理手法好有問題 淨係準人盲撐唔比人有質疑
不過最撚ON9都係盲撐渣哥果D人 淨係識話人分化撚五毛 無D獨立思考 好似就算渣哥有乜問題都總有理由可以合理化佢行為

樓主好慘, 兩個事主都錯, 但一面倒

你做咩要講唔岩聽既野先

理由？

明撚知自己人 你個企圖想點？好明顯啦

分化狗

原POST樓主嘩眾取寵

屌你老母 此post已完 原來咁撚垃圾

對撚住你呢d分化狗

要鬥黃 唔黃俾你開post呢d撚樣 見一次屌一次

槍口對內 你條死分化狗

樓主明你點解咁嬲 撐你的
無論連登同FB都好多呢d人云亦云既人
之前FB有個post 講donki偷野案 勁多人comment話「點解要捉個人 偷食物好少事姐,比我就放過佢」果D說話 我心諗乜而家D人道德觀咁有問題 定係見到人講佢又講
獨立思考真係好重要 唔好咁易被人影響到無左自己諗法

我都話左
我純粹 評論下件事
就比佢Blk左

又玩分化
縮返入老母個閪度

渣哥送漏盒餸係有錯
但好似已經全單退款俾事主

樓豬唔係事主但幫人fb出頭點知被block嬲嬲豬上連登開post小事化大批評渣哥一言堂冇言論自由

結論 : 樓豬on99幼稚小學雞
個fb page係佢嘅，佢都有block柒你嘅自由

先唔評論件事，原來黃店大撚到可以屈人藍滅人聲仲有人撐，今次真係學到野

渣哥認為個客係閪 話明唔再做佢生意
件事咪END囉

人地有正經野做
唔係下下咁得閒同你呢挺呀羊解釋呢解釋路架

你得閒姐 冇人想理你呀OK?

你老母仲撚垃圾啦

自己係人個場搞事講埋d唔岩聽既野
佢blk柒你嬲豬上黎開post叫人收皮 ？

返入你老母個閪度取暖啦 屌你老母

「唔怪得香港無民主」
呢個結尾幾精彩
拎左尾彩喇 高興未?

終於明
大台唔屌得
一屌就比人話5毛

港豬係唔會變，俾少少錢就要人地全天候服侍佢
拉埋黑警林奠黎講就因為送外賣送漏左份咖哩牛腩

正式乜都拉埋政治黎講

我屌柒你老母 咁撚把炮就直接上渣哥個fb屌啦

洗撚你上黎連登開post搞分化

屌柒你老母呀

你你認同就係人云亦云
我諗你都要搞清楚咩叫獨立思考

全單退款點夠呀
事主俾左錢 就要有野食
就黎餓死仲要佢落返去拎就係反人類
冇野食 餓死左 黃圈少左個人 渣哥就要負責
今次就話好彩冇出事姐
下次真係出事咁點?

換轉唔係黃店，你咪自己諗下咁做有冇人撐囉，你覺得冇問題既有咩好講，依家先知原來大家爭取緊既野唔同姐

講到要跟佢思路先可以光復香港
呢d 人有中二病

我好耐之前買麥當勞外賣（好耐之前）
脆香雞翼 / 麥樂雞
返到屋企先知無醬 一定屌佢全家

不過麥當勞會送返包醬去你屋企淨係拎醬上黎
企門口點check，應該係鋪頭責任

*你唔認同

明得咁少
幾時明埋呢個世界唔需要你呢D淨係出黎拎尾彩拎唔到就發爛咋既ATTENTION SEEKER

好多黃絲都係立場行先，黃上腦，睇撚化曬

我天真姐
算啦 班打手鐘意講乜就講乜
我講都講哂

哇 想偷換概念？

如果對家係藍店 樓豬俾人blk柒大家一定一齊上佢fb屌柒佢 依家呢？樓豬標題寫乜撚野？
收皮啦？乜撚野意思 ？ 黃店唔幫返自己人唔通幫你老母？ 一句講撚哂啦 唔係分化係咩？

再講啦屈人藍呢pt又係冇人覆，知咩事啦

收皮啦打手 又扮黃
我地會聽人意見

但對分化撚 唔洗聽 直接 block

傻閪 重點係個客拉埋黑警來講
件事本身同政治可以無關 係個客拎政治來勒索先
本身送漏外賣 渣哥員工咪道左歉lor
你覺得道歉唔夠咪同店經理投訴lor

所以咪話黃店大撚到可以del人cm唔比異聲出現既，我覺得本末倒置囉

無啦啦話鳩人黑警
抵block

佢有權block你, 覺得你on9咪block9你
我都block你呀
收皮啦

你有自由狂屌人人地都有自由屌返你轉頭。
有咩問題？

點解唔撐
全數退款 叫你以後唔好黎 威撚到

反面仲要追返住咬嗰個柒到出煙

講緊佢del樓主cm同屈人藍阿，講完閪客同餐廳呢pt未姐

我認我標題開得衰
但我只係想反映
大家唔係追求緊民主自由？
點解一唔岩聽 就blk人
所以 我柒左
岩呀 個page 係佢 佢鐘意blk邊個就邊個

係M記唔當D員工係人 先用到盡姐

支持民主自由唔代表對住閪客傻鳩都要笑騎騎SERVE你

有時d野 講左幾多次唔好鬥黃 槍口對外

依家呢？開post上黎一句叫人收皮做乜撚野？

比人blk7 你大可以唔好再食佢 食其他黃店

佢態度差 直接去鋪頭屌柒佢

你咁樣開post上黎分化我就要屌架啦

所以渣哥係抵屌嘅
但同block柒樓主冇關係
呢個真係垃圾post黎

我平時見到五毛唔想同佢泥漿摔角都係會直接侮辱佢
反正都唔希罕個客 是但搵D野HEA走件閪客又有乜所謂

樓主呢個大傻鳩真係自己衝出來柒

佢屈鳩人同黑警一樣就可以原諒
但係人地屈鳩返佢係藍就唔撚得
渣哥一定要收皮

傻閪 重點係將個客拉埋藍絲來講
件事本身同政治可以無關 係個渣哥拎政治來勒索先

我唔知佢係咪衝出黎柒

但上哂熱門比人睇撚到哂 我就想出聲

block

條女屈人同黑警一樣又叫唔叫屈?
屈人先俾人屈返又話人屈你咁厚既面皮真係要係你老母個閪到先搵到

你調返轉來講, 真好野

去老麥買包得返兩塊皮唔知會唔會屌餐廳呢可

原來我打漏左曲線要講明
我估唔到有戇鳩咁都GET錯

上黎開post 分化佢

去M記既報應黎

利申深黃
平時扮淺黃感受黃色經濟圈既包容

其實我想問
人地都全單退返錢
咁仲想嘈啲乜
係咁jer 住人話黑警乜乜乜再比人摷到張藍屍icon 咁咪柒囉

下 你平時買M記 佢俾漏都係自己翻轉頭嫁啦

渣哥都唔想嘥時間係一個閪客到
然後有個人出黎講道理
你估渣哥會選擇block柒條戇鳩仔
定係嘥時間查清楚條女個家底

樓主要屌就dm渣哥屌啦，喺到開po咁撚屍屍縮縮

原來咁多人覺得我屌你做野似黑警 另一邊就可以屈鳩返人係藍 咩料 再者我話你做野好似黑警都冇人理架啦 一個咁大既平台要咁做返屈人藍絲肉唔肉酸

係我交代得唔清唔楚
我係指
我評論呢件事
可以完左 唔洗開Post 公審人
加事主 頂多叫2014藍
呢加睇佢Fb都支持我地
唔洗咁既
話比佢Blk左

谷鳩氣要上連登圍爐嘛
點知得一兩隻柒頭符和佢咪嬲嬲豬拎個尾彩算囉
有原POST唔起原POST講,要另外開POST, 唔係話想SEEK ATTENTION都無人信啦

樓主都話比佢bk左 證明真係冇人睇內文

你cap多幾張圖應該會好啲 依家冇頭冇尾

算啦 連登仔覺得無問題咪無問題
唔再評論 連登大台

漏單就比人屌係黑警呀之呀左又話無餐具又點又盛
比我都會勁撚慶
你上網嘈鳩人都預左會有人討論有人cap 圖
我覺得無咩問題
轉黃既人keep 住咁多年前藍屍icon 好似有啲怪

追左少少post，樓主睇化D啦
𠵱家黃字行頭就唔話得㗎啦
正如爆人血饅頭嘅post都會有人屌分化
但明明當日捉手足鬼就捉得好開心

嘰嘰嘰

你個標題係垃圾 本身件事都係可以接受 但屈藍同比人滅聲個pt我撐你

將黑警行為同比漏咖喱牛腩 扯上關係 一間黃店出盡力做咁多野比人話同黑警有咩分別 係我都會嬲到火爆

我話你老母係雞
請理性討論

撐 條女屈鳩人黑警在先就繼續睇唔到

係囉 真係咁難明咩 人地道歉比返錢你都唔滿意仲要拎出黎嘈
我係渣哥都同你講唔撚做你生意啦以後
件事首先就唔係顏色問題係個女人閪格先

你屌完我我都唔會屈鳩返你係藍絲架喎 兩樣野根本唔撚關事

P牌五毛互相取暖

其實真係
2014藍唔代表咁多年之後仲係藍
證明唔到d咩

我覺得圍爐取暖幾好啊
最少唔係自己一個

分化撚既矛頭瞄到渣哥啦終於

你on9? 化乜撚嘢化？

屈人做野似黑警 係幾大侮辱
黃店出盡力做野 一開要仲要退埋錢道歉 個閪客仲咬住唔放 要去留言
有咩居心？

如果佢本身唔係咁閪
又拉埋黑警黎博NOISE
應該就冇人信佢係藍絲

而家就算唔係藍 佢都係閪人同話人黑警黎人身攻擊既人渣
係唔係藍反而唔係重點
都係一隻過街老鼠

岩，係咁嘰嘰嘰嘰嘰嘰

渣哥應該好快會自己試番龍門張呢幾個月受既野
佢d語氣用詞呢排有熱狗化既跡象

姐係渣哥就唔係屈人係藍既人渣？咩邏輯

係咩 你老豆叫雞
你繼續笑喇
你睇你

渣哥回應得幾好幾正路 似係個客太閪

我話中國人係低賤生物 咁我又係咪歧視撚?

你條垃圾唔識睇/扮唔識睇前因後果
唔代表其他人會自己呃自己

連登仔無思考 唔識判斷 你而家先知？

弱撚智 你咁低裝侮辱我 我唔用返同樣既野人格謀殺你 我就係懦夫？覺得你咁做肉鳩酸咋

大家都有錯，你目的唔係分化
但搞大件事其實同分化燃五毛有咩分別
集中屌藍絲啦！
就係你呢啲咁嘅人搞到好多人心灰意冷

無送到 人地有道歉 你放上網講 但係明明可以私下解決

我懷疑有送到 但係 佢屈無送 正常餐廳都唔會反駁

係因為你要扮俾人屌唔可以屌返人
迫住幫老母認係雞
幫老豆認叫雞

留意返 我冇話你親生老豆有叫過雞架

咁又唔會 因為正常餐廳都唔撚會送 自己落黎拎返有咩問題

講返件事 咪九唔撚搭八啦 由頭到尾個客其實冇屈過渣哥係黑警 佢話佢咁做同黑警一樣姐 你就算當係屈 點解渣哥個回覆係要屈返佢係藍先 咁咪肉鳩酸囉 根本兩邊都係柒 但你死都要幫住渣哥

咁呀
你老母同雞一樣
你老豆同雞蟲一樣
你同懦夫一樣

我就信奉先撩者賤
渣哥屌臭佢老母對上三代我都撐

依加就係話個閪客話佢同黑警有咩分別 咪有問題囉 退錢+道歉都咬撚住渣哥唔放
咬撚住唔放咪去查個閪客咩料囉
九唔撚搭八

唔多講 係咪藍絲自己諗

叫下各藍店收皮先

想問下偉大既黃色飲食KOL渣哥,
點解你17年魚旦革命後仲同謝振美fd底大家都接納你地係黃店,你又唔可以接納一個普通既阿姐藍轉黃呢
利申R公司,分化撚,龍衛兵

咩渣哥咪又係大J條L樣咁，扮黃搵著數。